i love my male colleagues

i have been crushing over several male colleagues since i started work.

but.... i have a bf.

what should i do?

u are a male too right?

Turn yourself to the police?